[{"model": "performance.Comments", "pk": "20", "fields": {"comment_id": 20, "comment": "Resultados apresentados s\u00e3o advindos da utiliza\u00e7\u00e3o da ferramenta BI de Gest\u00e3o Judici\u00e1ria com a elimina\u00e7\u00e3o do tempo ocioso no processo"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "21", "fields": {"comment_id": 21, "comment": "Foi visualizado o modo macro e por atacado de tudo o que os processos t\u00eam de igual"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "22", "fields": {"comment_id": 22, "comment": "Criamos uma iniciativa de troca de conhecimento"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "23", "fields": {"comment_id": 23, "comment": "Utilizamos um BI que auxilia na organiza\u00e7\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o dos dados gerados pelos Tribunais. Ao optar por este sistema conseguimos nos dedicar mais \u00e0 an\u00e1lise cr\u00edtica dos resultados obtidos"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "24", "fields": {"comment_id": 24, "comment": "Realizamos reuni\u00f5es de processos per\u00edodicas por caracter\u00edsticas de execu\u00e7\u00e3o entre os magistrados"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "25", "fields": {"comment_id": 25, "comment": "Geramos um e-mail institucional a ser utilizado para convoca\u00e7\u00e3o de reuni\u00f5es"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "26", "fields": {"comment_id": 26, "comment": "Foram definidas metas de alinhamento entre os \u00f3rg\u00e3os no cumprimento dos prazos com premia\u00e7\u00f5es para os destaques. Dessa modo a Vara se motivou e se empenhou para agilizar os tr\u00e2mites processuais e fomos um dos destaques regionais."}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "27", "fields": {"comment_id": 27, "comment": "Foram realizados investimentos na capacita\u00e7\u00e3o focadas na comunica\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o das novas tecnologias para que fosse poss\u00edvel utiliz\u00e1-las como aux\u00edlio no desempenho processual. "}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "28", "fields": {"comment_id": 28, "comment": "Criados indicadores do Justi\u00e7a em N\u00fameros (Processos paralisados a mais de 100 dias)"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "29", "fields": {"comment_id": 29, "comment": "Implementou-se na Justi\u00e7a Estadual um canal de comunica\u00e7\u00e3o que permita \u00e0 Presid\u00eancia"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "30", "fields": {"comment_id": 30, "comment": "Forma\u00e7\u00e3o de mais de 100 pessoas"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "31", "fields": {"comment_id": 31, "comment": "Melhor intera\u00e7\u00e3o entre gabinete e secretaria"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "32", "fields": {"comment_id": 32, "comment": "Trabalho focal em 9 unidades que foram detectadas com situa\u00e7\u00e3o desfavor\u00e1vel quando da cria\u00e7\u00e3o do painel com o refor\u00e7o de servidores e uma for\u00e7a-tarefa para baixa de estoque."}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "33", "fields": {"comment_id": 33, "comment": "A principal inova\u00e7\u00e3o da pr\u00e1tica \u00e9 a gest\u00e3o estrat\u00e9gica do processo"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "34", "fields": {"comment_id": 34, "comment": "Constatamos que muitas audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o por processo"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "35", "fields": {"comment_id": 35, "comment": "Reduzimos a pauta das audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o"}}, {"model": "performance.Comments", "pk": "36", "fields": {"comment_id": 36, "comment": "Elimina\u00e7\u00e3o do congestionamento de processos nas fases de marca\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o e de designa\u00e7\u00e3o da sess\u00e3o "}}]